全民豬嘴 SARS 手足或是最大贏家！代替口罩！極重要！

手足裝備抗沙士！
防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）
已開新post
請各位手足幫手推一推，正個評

唔出街才是最大贏家卦?
即係罷工喇.

點都要落街買野架嘛

買買買

若成日出沒係聚集人群或共處密閉空間,咁係好危險.
都唔知D人點解仲敢大批聚係超市搶貨

每次去百佳我都覺得有啲危險, 仲要我啲購物車又冇人消毒